好心啲寒酸窮撚就咪撚學人溝女啦

話說頭先見到條柒頭毒撚喺度同緊個女仔傾偈，咁條女都幾正嘅，砌得過
於是我就去停車場揸架的士出嚟
: 女
: 我
: 毒撚

：Hey girl, wanna have a ride?
：Oh sure
：喂…你未俾你電話號碼我吖

條女頭也不回咁上咗我車，走嘅時候我喺個倒後鏡見到條毒拎企喺度想喊咁

條女除完衫啦，係咁先
完事我會提佢俾返個電話號碼你㗎啦

2/10

圖都冇張，你都係想我畀0/10 你姐

你架的士叫fake taxi?

FAKE係指價錢加價果類,?

條肥仔真係唔識架喎

My Car

藍色？
係咪限量版黎

樓主請找數

啱啱上堂俾全班笑😭

0/10

唔收錢之餘仲會俾返錢你嗰隻

死窮撚 揸架咁cheap嘅車就唔好出嚟獻世啦

My car